你唱歌，舉旗，告鳩你暴動，人地斬鳩你最多罰錢了事

衲囝做乜出正常 post

遲啲有大紫荊獎拎

吹咩？
屌你老母

吹撚脹